====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le développement durable suppose de considérer la ville comme un tout et de disposer d ' une stratégie aux différentes échelles permettant d ' afficher des objectifs transversaux , hors des logiques verticales et sectorielles , qui nuisent tant à la qualité urbaine .
Tokens having emotion: [ considérer ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ considérer ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

